<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Юмор on NoteSphere</title>
    <link>http://localhost:1313/NoteSphere/tags/%D1%8E%D0%BC%D0%BE%D1%80/</link>
    <description>Recent content in Юмор on NoteSphere</description>
    <generator>Hugo -- 0.147.0</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 May 2017 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/NoteSphere/tags/%D1%8E%D0%BC%D0%BE%D1%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Юмор</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/humor/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2017 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/humor/</guid>
      <description>&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;Сайт&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Ссылка&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;&lt;img alt=&#34;habr&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;../../images/habr.png&#34; title=&#34;habr&#34;&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://habr.com/ru/articles/285570/&#34;&gt;Если бы плотников нанимали так же, как программистов&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;&lt;img alt=&#34;xakep&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;../../images/xakep.png&#34; title=&#34;xakep&#34;&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://xakep.ru/2006/12/16/35784/&#34;&gt;Хакер в столовой&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Как гнобить разработчиков</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/how_to_oppress_developers/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Feb 2017 08:58:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/how_to_oppress_developers/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Здравствуйте, ебаные читатели. Циничный галерный менеджер репортинг ин.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Меня часто спрашивают:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
• Как мне достичь таких высоких профессиональных высот (sic!) в управлении жирными командами разработчиков;&lt;br&gt;
• Что нужно, чтобы шагнуть на следующую эволюционную ступень в области high-менеджмента айти-фирмой;&lt;br&gt;
• Как грамотно и аргументированно отказать человеку, просящему о повышении?&lt;br&gt;
• Как технично убедить кандидата в сотрудники, что он ноль без палочки, а потому должен быть готов работать за копейки?&lt;br&gt;
• Как заставить работников работать за еду?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Как платить программистам меньше</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/how_to_pay_devs_less/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Dec 2016 08:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/how_to_pay_devs_less/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Чтобы создавать софт, нужны программеры. К сожалению. Они дорогие, ленивые, ими почти невозможно управлять. Проги, которые они пишут, либо работают, либо нет, но вам все равно приходится платить им, каждый месяц. Конечно, всегда лучше платить меньше. Однако, иногда они могут понять, что им недоплачивают и свалить. Как избежать этого? К сожалению, использовать насилие не получится, зато есть определенные техники. Я с вами поделюсь ими.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Держите зарплаты в секрете.&lt;/strong&gt; Это очевидно: не давайте им обсуждать зарплаты. Они должны держать эту инфу в секрете. Предупредите их, и даже подпишите NDA, запрещающий разговоры о получке, бонусах, компенсационных пакетах, и так далее. Они должны чувствовать, что эта инфа токсична и никогда не говорить с друг другом о зарплате. Если они не знают сколько получают коллеги, то и не будут поднимать вопросы о зарплате.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что если…</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/what_if/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2013 03:59:07 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/what_if/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Что если интернет експлорер сосёт, потому что никто не отправляет отчёт об ошибке?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что если однажды мы все когда-то были зомби, но потом случился человеко-апокалипсис?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что если человек в зеркале реален, но просто повторяет за нами?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что если метеорит, что убил динозавров был НЛО, а мы на самом деле — инопланетяне?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что если воздух — яд и он убивает нас за 80 лет?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что если синий цвет, который вижу я отличается от синего цвета, что видишь ты?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>О пользе курения (юмор)</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/benefits_of_smoking/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2007 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/benefits_of_smoking/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Курение - физиологически необходимый для организма человека процесс. Никотин убивает 36 видов микробов, из них восемь вредных. Под действием никотина первыми погибают старые и ослабленные клетки головного мозга. Смолы, осаждаемые при курении на внутренней поверхности легких, затрудняют доступ воздуха к альвеолам, чем принуждают организм к благотворному усилению кровотока в лёгких. Без курения аналогичный эффект можно получить лишь интенсивными занятиями спортом или сложными дыхательными упражнениями. Сам по себе процесс затягивания дыма, а также кашель курильщика является естественной и необходимой дыхательной гимнастикой.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
