<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>East Coast on NoteSphere</title>
    <link>http://localhost:1313/NoteSphere/tags/east-coast/</link>
    <description>Recent content in East Coast on NoteSphere</description>
    <generator>Hugo -- 0.145.0</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Nov 2014 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/NoteSphere/tags/east-coast/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Стили рэпа</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/rap_styles/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/rap_styles/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;old-school-rap&#34;&gt;Old School Rap&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Old School Rap — этот стиль используется очень быстрыми rap музыкантами, которые были выходцами из New York City в конце 70-х – начале 80-х годов. Old school («старая школа») легко отличается от остальных направлений своим относительно упрощенным рэпом — большинство строк занимают примерно одинаковое время, а речевые ритмы редко изменяют направление по ходу битов композиции. Модуляция (понижение голоса) обычно точно попадает на бит, а когда такого не случается, то это не надолго,— звук возвращается в изначальную палитру для быстрого консонанса (согласования). Основной акцент делался не на лирическую сторону музыки, а просто на «старые добрые времена» — это было вдалеке от социально озабоченной команды Grandmaster Flash, которая значительно расширила горизонты rap музыки. Большинство материала в стиле old school rap имело веселый и шутливый привкус городских вечеринок и дискотек, где он зарождался. Придерживавшийся хорошего медленного темпа, стиль old school rap очевидно имел отличную почву для развития женского рэпа, однако никто не смог достичь большего успеха, чем Grandmaster Flash &amp;amp; Furious Five или Sugarhill Gang. Некоторые композиции old school игрались в треках disco или funk, а другие были разбавлены синтезаторным сопровождением (последний тип музыки, с rap или без него, был известен под названием electro). История записанных альбомов в стиле Old school rap начинается в 1979 г. С появлением двух синглов от Fatback King Tim III и Sugarhill Gang Rapper&amp;quot;s Delight, хотя это движение развивалось до этого практически 10 лет. Студия Sugarhill Records быстро стала центром стиля old school rap и доминировала на рынке звукозаписи до того времени, пока в 1983–84 годах Run-D.M.C. не внес свою лепту в развитие техники звучания и не начал развивать направление hardcore urban. Их звук и стиль вскоре полностью захватил rap пространство, превратив клубную ориентацию old school и funk наследие 70-х в нечто старомодное. При сравнении с усложненными ритмами и рифмовками современного modern-day rap — или даже с hip-hop (который вышел в свет менее чем через 10 лет после Rapper&amp;quot;s Delight) — направление old school rap может казаться устаревшим и немного вялым. Однако лучшие треки old school продолжают жить, как самая лучшая музыка для вечеринок – вне зависимости от новой эры, в которой мы живем. Это удивительно, принимая во внимание то активное развитие музыкальной культуры.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
