<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Black Mirror on NoteSphere</title>
    <link>http://localhost:1313/NoteSphere/tags/black-mirror/</link>
    <description>Recent content in Black Mirror on NoteSphere</description>
    <generator>Hugo -- 0.145.0</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Apr 2025 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/NoteSphere/tags/black-mirror/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Список эпизодов сериала «Чёрное зеркало»</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/black_mirror_episodes/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/black_mirror_episodes/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;сезон-1-2011&#34;&gt;Сезон 1 (2011)&lt;/h2&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;№&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Название&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Описание&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9D%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%B3%D0%B8%D0%BC%D0%BD_(%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE)&#34;&gt;Национальный гимн&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Чтобы вернуть похищенного члена британской Королевской Семьи, Премьер-министр должен в прямом эфире телевидения совокупиться со свиньёй.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/15_%D0%BC%D0%B8%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%BE%D0%B2_%D0%B7%D0%B0%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3&#34;&gt;15 миллионов заслуг&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Апогей общества потребления: полукастовый человейник, где всю энергетику обеспечивают физические упражнения людей, поданные как часть индустрии развлечения. Экранный шоу-контент заполняет всё внимание человечества. Одна талантливая девушка мечтает попасть в телешоу, а главный герой ставит целью своей жизни ей в этом помочь.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%98%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F_%D0%B2%D1%81%D0%B5%D0%B9_%D1%82%D0%B2%D0%BE%D0%B5%D0%B9_%D0%B6%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D0%B8&#34;&gt;История всей твоей жизни&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Муж подозревает, что жена ему изменяет, и он планирует это доказать с помощью информации с импланта жены, записывающего всё, что видит и слышит человек.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;сезон-2-2013&#34;&gt;Сезон 2 (2013)&lt;/h2&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;№&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Название&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Описание&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%AF_%D1%81%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%BE_%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%BD%D1%83%D1%81%D1%8C&#34;&gt;Я скоро вернусь&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Эш живёт со своей подругой Мартой, проводя много времени в социальных сетях, — пока однажды не погибает в дорожно-транспортном происшествии. Через несколько дней Марта узнаёт, что она беременна и решается использовать новую технологию, способную имитировать личность Эша: сперва сообщениями, а потом и голосом по телефону, — основываясь на данных из его профилей в социальных сетях и других аудиовизуальных материалах. Этот облачный сервис помогает ей преодолеть её отчаяние от потери. Внезапно Марта узнаёт об экспериментальном дополнении к сервису.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%91%D0%B5%D0%BB%D1%8B%D0%B9_%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D1%8C_(%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE)&#34;&gt;Белый медведь&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Женщина просыпается в состоянии полнейшей амнезии и оказывается среди следящих за нею многочисленных зевак-наблюдателей, молча записывающих каждый её шаг на свои мобильные телефоны, но держащих дистанцию и ничем не помогающих ей. Единственное, что она помнит: «белый медведь» — это что-то очень плохое.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9C%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82_%D0%92%D0%B0%D0%BB%D0%B4%D0%BE&#34;&gt;Момент Валдо&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Комик, с помощью компьютерной технологии «оживляющий» мультяшного медведя Уолдо в режиме реального времени, жёстко высмеивает местных политиков, но внезапно его игрушечный персонаж оказывается втянутым в предстоящие выборы. В нужный момент не может остановиться ни сам комик, ни, тем более, его окружение.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;специальный-выпуск-2014&#34;&gt;Специальный выпуск (2014)&lt;/h2&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;№&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Название&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Описание&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%91%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B5_%D0%A0%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE&#34;&gt;Белое Рождество&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;В Рождество, в небольшом домике на заснеженной местности, двое мужчин обсуждают, как и почему они сюда попали, — притом, что за 5 лет совместной работы у них никогда не было ни единой «точки соприкосновения».&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;сезон-3-2016&#34;&gt;Сезон 3 (2016)&lt;/h2&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;№&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Название&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Описание&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9D%D1%8B%D1%80%D0%BE%D0%BA_(%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE)&#34;&gt;Нырок&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;В обществе, где личностный социальный рейтинг, присваиваемый на основе оценки всех окружающих, с кем персона входит в контакт, сильно влияет на жизнь, — женщина намеревается улучшить свой рейтинг (чтобы позволить себе лучшую квартиру), выступив с очаровательной свадебной речью на свадьбе своей лучшей подруги.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%98%D0%B3%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B9_%D1%82%D0%B5%D1%81%D1%82&#34;&gt;Игровой тест&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Американцу, застрявшему в Англии из-за нехватки денег, предлагают заработать, поучаствовав в плей-тесте самообучающейся видеоигры дополненной реальности. Речь идёт о жанре хоррор. А изюминка в том, что теперь гейм-дизайнерам не нужно изобретать «скримеры» - чип на голове игрока пропускает через нейросети его же глубинные страхи и преподносит их в пространстве игры.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%97%D0%B0%D1%82%D0%BA%D0%BD%D0%B8%D1%81%D1%8C_%D0%B8_%D1%82%D0%B0%D0%BD%D1%86%D1%83%D0%B9&#34;&gt;Заткнись и танцуй&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Месседж: уверены ли вы, что камера вашего ноута или смартфона не снимает вас в самый неподходящий момент? Молодой человек шантажируется неизвестными хакерами, которые требуют выполнения ряда заданий, — иначе компрометирующие его кадры будут разосланы по всем контактам в его контакт-листе. По мере развития истории он понимает, что он не единственный, кого шантажируют злоумышленники.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%B0%D0%BD-%D0%94%D0%B6%D1%83%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%BE&#34;&gt;Сан-Джуниперо&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Отныне сознание людей способно храниться в облачном виртуальном пространстве. В цифровом городишке, где можно менять эпохи по своему вкусу, общаются две барышни: Келли и Йорки. В реальном мире их судьбы разны, но шанс обрести счастье и друг друга у них остался только в Сан-Джуниперо.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9B%D1%8E%D0%B4%D0%B8_%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%82%D0%B8%D0%B2_%D0%BE%D0%B3%D0%BD%D1%8F&#34;&gt;Люди против огня&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Солдаты весьма результативно убивают мутантных «тараканов», чтобы защитить остальную часть общества, чему способствуют тактические импланты дополненной реальности.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%92%D1%80%D0%B0%D0%B3_%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%B0_(%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE)&#34;&gt;Враг народа&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Серия убийств связана с автономными насекомыми-дронами, разработанными на замену внезапно вымершим пчёлам, и одновременно с хэйтерскими голосованиями по хештегам в социальных сетях.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;сезон-4-2017&#34;&gt;Сезон 4 (2017)&lt;/h2&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;№&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Название&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Описание&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/USS_%D0%9A%D0%B0%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%B5%D1%80&#34;&gt;USS Каллистер&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Оммаж космическим эпопеям (прежде всего СтарТрэку). На межзвёздном крейсере экипаж с энтузиазмом восхваляет своего всезнающего и бесстрашного капитана. А в реальном мире он ревнивый начальник-кидалт, использующий отсканированные ДНК коллег для имитации их клонов в игровой симуляции. Но вот, в их гейм-департаменте появляется новый человек — героиня серии Нанетт&amp;hellip;&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%90%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D0%B5%D0%BB_(%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE)&#34;&gt;Аркангел&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Едва не потерявшая трёхлетнюю дочку мать соглашается на участие в новейшей высокотехнологичной системе, которая позволяет ей следить за своим ребёнком и всесторонне ограждать его от жизненного негатива. В частностях система великолепна и безупречна.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D1%80%D0%BE%D0%BA%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D0%BB_(%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE)&#34;&gt;Крокодил&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Прошлое главной героини настигает её в виде страхового агента, который расспрашивает окружающих людей с помощью специальной машины памяти.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D1%81%D1%8C_%D0%B4%D0%B8%D0%B4%D0%B6%D0%B5%D1%8F&#34;&gt;Повесь диджея&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Электронный амурный советник находит и соединяет людей на определённый срок, чтоб получить доступ к их реакции друг на друга и найти каждому его половинку.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9C%D0%B5%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D1%81%D1%82_(%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE)&#34;&gt;Металлист&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Женщина борется за выживание в постапокалиптическом мире, населённом роботами-псами.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%BC%D1%83%D0%B7%D0%B5%D0%B9&#34;&gt;Чёрный музей&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Девушка попадает в музей, владелец которого начинает рассказывать ей истории, связанные с находящимися там артефактами. Владелец — безжалостный, пронырливый деляга на стыке медицины, психологии, нейрохирургии и цифровых технологий, без стыда и совести: так будет ли удостоен жалости он сам? Серия содержит многочисленные отсылки к предыдущим эпизодам сериала.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;интерактивный-фильм-2018&#34;&gt;Интерактивный фильм (2018)&lt;/h2&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;№&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Название&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Описание&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE:_%D0%91%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%88%D0%BC%D1%8B%D0%B3&#34;&gt;Брандашмыг&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Молодой программист Стефан работает над созданием интерактивной игры «Брандашмыг». Для получения средств на доработку игры Стефан приходит в крупную корпорацию. И получает добро на доработку «Бандерснетча». Стефан приступает к работе, и постепенно понимает, что оказался в петле времени и нужно выбираться в реальность…&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;сезон-5-2019&#34;&gt;Сезон 5 (2019)&lt;/h2&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;№&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Название&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Описание&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%91%D1%80%D0%BE%D1%81%D0%BE%D0%BA_%D0%B3%D0%B0%D0%B4%D1%8E%D0%BA%D0%B8&#34;&gt;Бросок гадюки&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;На свой день рождения Дэнни получает в подарок последнюю версию игры «Бросок гадюки» и прибор для погружения в виртуальную реальность. Теперь у парня дилемма: какой мир выбрать — виртуальный или реальный.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9E%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D0%BA%D0%B8_(%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE)&#34;&gt;Осколки&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Потерявший в автомобильной аварии невесту Кристофер Гилхэйни работает таксистом и упорно принимает заказы только у главного здания компании-разработчика популярной социальной сети «Осколки», надеясь однажды посадить в свою машину её сотрудника. Когда, наконец, такой случай представляется, Кристофер берёт его в заложники и требует в обмен на его жизнь разговор с Билли Бауэром — основателем компании.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A0%D0%B5%D0%B9%D1%87%D0%B5%D0%BB,_%D0%94%D0%B6%D0%B5%D0%BA_%D0%B8_%D0%AD%D1%88%D0%BB%D0%B8_%D0%94%D0%B2%D0%B0&#34;&gt;Рейчел, Джек и Эшли Два&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Эшли — юная певица на пике популярности. Продюсеры решают выпустить Куклу-робота «Эшли-Два», которая может стать подругой для поклонниц. Куклы разлетаются как горячие пирожки. Но что-то пошло не так из-за того, что в электронном мозгу кукол заперта настоящая личность Эшли.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;сезон-6-2023&#34;&gt;Сезон 6 (2023)&lt;/h2&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;№&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Название&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Описание&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A3%D0%B6%D0%B0%D1%81%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D0%94%D0%B6%D0%BE%D0%B0%D0%BD&#34;&gt;Ужасная Джоан&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Джоан работает в крупной фирме, у нее есть любящий молодой человек, а еще бывший, к которому она в тайне все еще питает чувства. Однажды Джоан видит на стриминговой платформе сериал, снятый по мотивам ее жизни. Все события, происходящие с ней, в тот же день переносятся на экран с помощью систем слежения и CGI. Все коллеги, друзья и родные видят Джоан с неприглядной стороны. У женщины начинаются проблемы, ее бросает молодой человек, увольняют с работы. Юрист сообщает Джоан, что она сама согласилась на это, поставив галочку в пользовательском соглашении. Джоан и актриса Сальма Хайек, чье лицо использовали для создания сериала, объединяют усилия, чтобы остановить проект. В офисе проекта они узнают, что живут не в реальности, а на первом уровне сериала-симуляции. Джоан-симуляция, как и Джоан-оригинал разрушает квантовый компьютер, тем самым уничтожая симуляции.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9B%D0%BE%D1%85-%D0%93%D0%B5%D0%BD%D1%80%D0%B8&#34;&gt;Лох-Генри&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Молодой парень Дэвис со своей девушкой Пией приезжают в дом к матери Дэвиса в Шотландию. От местных Пия узнает, что в этой местности 20 лет назад орудовал серийный убийца Иэн. При задержании он ранил отца Дэвиса, который был полицейским, отчего тот впоследствии скончался. Ребята решают снять об этом документальный фильм. В процессе сбора материала Пия случайно обнаруживает видеозаписи убийств, на которых видно, что главными организаторами были отец и мать Дэвиса. Пия в ужасе убегает от матери Дэвиса, но неудачно падает и тонет в реке. Мать Дэвиса, поняв, что ее разоблачили, кончает жизнь самоубийством. В финале Дэвис с отсутствующим видом принимает поздравления в связи с успехом документального фильма.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%97%D0%B0_%D0%BC%D0%BE%D1%80%D0%B5%D0%BC_(%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE)&#34;&gt;За морем&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Два астронавта, Клифф и Дэвид, отправились на многолетнюю космическую миссию, во время которой у них есть возможность использовать свои механические копии на Земле, чтобы проводить время с семьёй. Однажды жену и детей Дэвида убивают сектанты, и он оказывается в ловушке на борту корабля. К счастью, Клифф предлагает ему подключиться к своей копии и пообщаться со своей женой Ланой и сыном Генри.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9C%D0%B5%D0%B9%D0%B7%D0%B8_%D0%94%D1%8D%D0%B9&#34;&gt;Мейзи Дэй&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Бо, фотограф-папарацци, доводит известного актёра до самоубийства, продав его совместные фото с тайным любовником. Спустя некоторое время она получает шанс вновь заработать крупную сумму денег: для этого ей нужно сделать снимок актрисы Мэйзи Дэй, которая пропала без вести после побега со съёмочной площадки.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%94%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BD_79&#34;&gt;Демон 79&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Нида работает продавцом в обувном магазине. Из-за своей национальности она регулярно сталкивается с расовыми предрассудками со стороны начальника, коллег и обычных прохожих. В подвале магазина она обнаруживает незнакомый талисман и случайно вызывает неопытного демона по имени Гаап. Гаап сообщает Ниде, что ей нужно убить трёх человек в течение трёх дней, чтобы предотвратить ядерный апокалипсис.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;сезон-7-2025&#34;&gt;Сезон 7 (2025)&lt;/h2&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;№&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Название&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Описание&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Обычные люди&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Муж и жена живут обычной жизнью небогатых людей, иногда позволяя себе скромные радости. Внезапно у жены обнаруживают опухоль мозга и после операции она остаётся в коме. Безутешный муж соглашается на экспериментальное лечение, обещающее вернуть его супругу к полноценной жизни. Цена лечения небольшая, но пациентам требуется постоянная поддержка компьютером компании, оплачиваемая каждый месяц по подписке. Через некоторое время жизнь женщины начинает меняться&amp;hellip;&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Чёрный зверь&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Девушка работает в пищевой компании, производящей снэки. Когда туда же приходит устраиваться на работу ее одноклассница, провальное поначалу исследование новых конфет в фокус-группе превращается в успешное. Но затем начинают меняться известные названия и события прошлого, все время слегка подставляя героиню. Окружающие каждый раз говорят что все в порядке, а ее просто подводит память.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Отель &amp;ldquo;Мечта&amp;rdquo;&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Некогда знаменитая кинокомпания погрязла в долгах. Руководительница пытается спасти положение, заменив в снятом много лет назад знаменитом фильме одного из актеров на современную звезду. К работе привлекается фирма, обещающая проделать все за несколько часов. Однако в процессе пересъемок всё начинает идти не по сценарию&amp;hellip;&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Игрушка&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Полиция задерживает вора после неудачной кражи в магазине и обнаруживает что он связан с убийством, случившимся много лет назад. На допросе вор рассказывает историю своей жизни, тесно связанную с экспериментальной компьютерной игрой начала 1990-х так и не вышедшей в продажу&amp;hellip;&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Надгробная речь&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Мужчину в возрасте просят помочь с речью для похорон его старой знакомой, с которой у него в молодости были романтические отношения. Для помощи в этом ему присылают электронного ассистента. Погружаясь в воспоминания и рассматривая немногочисленные фотографии, перенесенные в виртуальную реальность с помощью ассистента, главный герой узнает много нового о своей давней любви.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;USS Каллистер: В бесконечность&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Продолжение серии 1 &amp;ldquo;USS Каллистер&amp;rdquo; из сезона 4. Команда виртуальных копий людей, вырвавшись из плена психопата на бескрайние просторы виртуальной вселенной, влачит жалкое существование. Компания-оператор игры напирает на монетизацию и команде &amp;ldquo;Каллистера&amp;rdquo; приходится грабить игроков, чтобы добывать игровую валюту. Когда набирается много жалоб на грабежи неизвестными, директор компании начинает поиски игроков, которые, как он думает, нелегально подключились к игре.&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%BA_%D1%8D%D0%BF%D0%B8%D0%B7%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2_%D1%82%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D0%B0_%C2%AB%D0%A7%D1%91%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE%C2%BB&#34;&gt;&amp;#x1f517; источник&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
