<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on NoteSphere</title>
    <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on NoteSphere</description>
    <generator>Hugo -- 0.133.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/NoteSphere/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Кубик Рубика</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/rubiks_cube/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/rubiks_cube/</guid>
      <description>&amp;#x1f517; источник
r/nextfuckinglevel Четыре самых простых способа собрать кубик Рубика. Сохраняем и используем! так не работает, есть невращающиеся части</description>
    </item>
    <item>
      <title>Программа удаления накипи (CALC) — полная длительность: ~20 минут</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/krups_calc/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/krups_calc/</guid>
      <description>Количество накипи зависит от жесткости используемой воды. Прибор предупредит вас о необходимости проведения удаления накипи миганием светового индикатора «Накипь» (‘CALC’).
Эта программа доступна только тогда, когда у прибора возникнет необходимость в очистке.
⚠️ Для соблюдения гарантийных условий необходимо выполнять цикл удаления накипи, когда прибор этого требует. Старайтесь соблюдать правильный порядок проведения операций. Когда индикатор горит, вы можете продолжать использовать устройство, но желательно выполнить программу как можно быстрее.
Если на вашей кофемашине установлен фильтр для воды Claris - Aqua Filter System F088, не забудьте снять его перед проведением цикла удаления накипи.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Программа чистки (CLEAN) — полная длительность: ~13 минут</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/krups_clean/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/krups_clean/</guid>
      <description>Прибор предупредит Вас о необходимости проведения очистки миганием светового индикатора «Очистка» (‘CLEAN’). Эта программа доступна только тогда, когда у прибора возникнет необходимость в очистке (приблизительно после 300 рабочих циклов приготовления кофе или эспрессо).
⚠️ Для соблюдения гарантийных условий необходимо выполнять цикл очистки прибора, когда он этого требует. Старайтесь соблюдать правильный порядок проведения операций.
Используйте только таблетки для очистки KRUPS. Вы можете приобрести изделия для очистки в сервисных центрах фирмы KRUPS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Самая красивая теорема математики: тождество Эйлера</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/eulers_identity/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/eulers_identity/</guid>
      <description>&amp;#x1f517; источник</description>
    </item>
    <item>
      <title>Юмор</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/humor/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2017 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/humor/</guid>
      <description> Сайт Ссылка Если бы плотников нанимали так же, как программистов Хакер в столовой </description>
    </item>
    <item>
      <title>В какой стране какой автомобиль</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/cars/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/cars/</guid>
      <description>Россия ВАЗ, ВИС, ГАЗ, Донинвест, ЗАЗ, ЗИЛ, ИЖ, КАМАЗ, Москвич, СеАЗ, УАЗ, Урал, Derways.
Великобритания AC, Aston Martin, Austin, Bedford, Bentley, Daimler, Jaguar, Land Rover, Lotus, MINI, Morgan, Rolls-Royce, Rover.
Германия Audi, BMW, Hymer, MAN, Maybach, Mercedes-Benz, Opel, Porsche, Puch, Smart, Trabant, Volkswagen.
Индия Hindustan.
Испания Seat.
Италия Alfa Romeo, Autobianchi, Bugatti, Ferrari, Fiat, Lamborghini, Lancia, Maserati, Reliant.
Китай Chery, FAW, Great Wall, Tianye, XinKai.
Корея Южная Asia Motors, Daewoo, Hyundai, Kia, SsangYong.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Многочисленные отображения солнечного затмения на земле</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/solar_eclipse_on_earth/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2013 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/solar_eclipse_on_earth/</guid>
      <description>Многочисленные отображения солнечного затмения на земле в тени листвы деревьев, получившиеся ввиду эффекта камеры-обскуры, создаваемого светом, проходящим через маленькие зазоры между листьями. Фотография сделана во время солнечного затмения 3 октября 2005 года в Мадриде.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Красота математики</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/beauty_of_mathematics/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2007 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/beauty_of_mathematics/</guid>
      <description>1 х 8 + 1 = 9
12 х 8 + 2 = 98
123 х 8 + 3 = 987
1234 х 8 + 4 = 9876
12345 х 8 + 5 = 98765
123456 х 8 + 6 = 987654
1234567 х 8 + 7 = 9876543
12345678 х 8 + 8 = 98765432
123456789 х 8 + 9 = 987654321
&amp;#x1f517; источник, &amp;#x1f5c2;&amp;#xfe0f; архив</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
