<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>NoteSphere</title>
    <link>http://localhost:1313/NoteSphere/</link>
    <description>Recent content on NoteSphere</description>
    <generator>Hugo -- 0.133.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Feb 2024 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/NoteSphere/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>📝 Доп. клавиатура (25 keys)</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/keyboard/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/keyboard/</guid>
      <description>25KEY QMK Json &amp;#x1f4be; winry25tc.json
&amp;#x1f4ce; winry25tc.json
25 VIA JSON &amp;#x1f4be; Winry25T_via.json
&amp;#x1f4ce; Winry25T_via.json
25 VIA HEX &amp;#x1f4be; Winry25T_via.hex
&amp;#x1f4ce; Winry25T_via.hex
Выполните следующие шаги:
Скачать программу VIA с официального сайта Загрузите файл VIA json с помощью Google Следуйте этому руководству пользователя, чтобы импортировать файл JSON &amp;#x1f4be; VIAEnglish-.pdf
&amp;#x1f4ce; VIAEnglish-.pdf</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кубик Рубика</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/rubiks_cube/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/rubiks_cube/</guid>
      <description>&amp;#x1f517; источник
r/nextfuckinglevel Четыре самых простых способа собрать кубик Рубика. Сохраняем и используем! так не работает, есть невращающиеся части</description>
    </item>
    <item>
      <title>Программа удаления накипи (CALC) — полная длительность: ~20 минут</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/krups_calc/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/krups_calc/</guid>
      <description>Количество накипи зависит от жесткости используемой воды. Прибор предупредит вас о необходимости проведения удаления накипи миганием светового индикатора «Накипь» (‘CALC’).
Эта программа доступна только тогда, когда у прибора возникнет необходимость в очистке.
⚠️ Для соблюдения гарантийных условий необходимо выполнять цикл удаления накипи, когда прибор этого требует. Старайтесь соблюдать правильный порядок проведения операций. Когда индикатор горит, вы можете продолжать использовать устройство, но желательно выполнить программу как можно быстрее.
Если на вашей кофемашине установлен фильтр для воды Claris - Aqua Filter System F088, не забудьте снять его перед проведением цикла удаления накипи.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Программа чистки (CLEAN) — полная длительность: ~13 минут</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/krups_clean/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/krups_clean/</guid>
      <description>Прибор предупредит Вас о необходимости проведения очистки миганием светового индикатора «Очистка» (‘CLEAN’). Эта программа доступна только тогда, когда у прибора возникнет необходимость в очистке (приблизительно после 300 рабочих циклов приготовления кофе или эспрессо).
⚠️ Для соблюдения гарантийных условий необходимо выполнять цикл очистки прибора, когда он этого требует. Старайтесь соблюдать правильный порядок проведения операций.
Используйте только таблетки для очистки KRUPS. Вы можете приобрести изделия для очистки в сервисных центрах фирмы KRUPS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Самая красивая теорема математики: тождество Эйлера</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/eulers_identity/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/eulers_identity/</guid>
      <description>&amp;#x1f517; источник</description>
    </item>
    <item>
      <title>Юмор</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/humor/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2017 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/humor/</guid>
      <description> Сайт Ссылка Если бы плотников нанимали так же, как программистов Хакер в столовой </description>
    </item>
    <item>
      <title>Необычные имена среди новорожденных</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/unusual_names/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Mar 2017 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/unusual_names/</guid>
      <description>Год Мальчики Девочки 1998 Услада 1999 Полина-Полина 2000 Дмитрий-Аметист
Матвей-Радуга
Николай-Никита-Нил 2002 Граф
Дар 2003 Иван-Коловрат 2004 Голуба 2005 Меркурий Апрель
Вишня
Индия 2006 Кантогор-Егор
Март
Христамрирадос Принцесса Даниэлла
Росияна 2007 Князь
Принц
Космос Россия 2008 Ангел
Ветер
Воля
Дельфин
Ярослав-Лютобор Заря-Заряница
Луна
Ляля 2009 Илья Богодар
Каспер Ненаглядный Ангел Мария
Луналика
Принцесса Анжелина 2010 Архип-Урал
Еремей Покровитель
Кит
Лука-Счастье Саммерсет Оушен
Мононо Никита
Огнеслав Алёша-Каприна
Океана
Радость 2012 Ангел</description>
    </item>
    <item>
      <title>Обнаружен сверхмассивный двойник Сатурна с огромными кольцами</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/saturns_twin/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2015 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/saturns_twin/</guid>
      <description>Астрономы из Нидерландов и США нашли у недавно открытой гигантской экзопланеты J1407 систему колец, масштабы которых в 200 раз больше таких образований у Сатурна.
Объект был обнаружен еще в 2012 году, отмечается на сайте Рочестерского университета.
Гигантская планета расположена на орбите звезды, которая отдалена от Солнца более чем на 400 световых лет (около 4 квадриллионов километров). Масса объекта J1407, согласно подсчетам, от 10 до 40 раз больше массы крупнейшей планеты Солнечной системы, Юпитера.</description>
    </item>
    <item>
      <title>В какой стране какой автомобиль</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/cars/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/cars/</guid>
      <description>Россия ВАЗ, ВИС, ГАЗ, Донинвест, ЗАЗ, ЗИЛ, ИЖ, КАМАЗ, Москвич, СеАЗ, УАЗ, Урал, Derways.
Великобритания AC, Aston Martin, Austin, Bedford, Bentley, Daimler, Jaguar, Land Rover, Lotus, MINI, Morgan, Rolls-Royce, Rover.
Германия Audi, BMW, Hymer, MAN, Maybach, Mercedes-Benz, Opel, Porsche, Puch, Smart, Trabant, Volkswagen.
Индия Hindustan.
Испания Seat.
Италия Alfa Romeo, Autobianchi, Bugatti, Ferrari, Fiat, Lamborghini, Lancia, Maserati, Reliant.
Китай Chery, FAW, Great Wall, Tianye, XinKai.
Корея Южная Asia Motors, Daewoo, Hyundai, Kia, SsangYong.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Стили рэпа</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/rap_styles/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/rap_styles/</guid>
      <description>Old School Rap Old School Rap — этот стиль используется очень быстрыми rap музыкантами, которые были выходцами из New York City в конце 70-х – начале 80-х годов. Old school («старая школа») легко отличается от остальных направлений своим относительно упрощенным рэпом — большинство строк занимают примерно одинаковое время, а речевые ритмы редко изменяют направление по ходу битов композиции. Модуляция (понижение голоса) обычно точно попадает на бит, а когда такого не случается, то это не надолго,— звук возвращается в изначальную палитру для быстрого консонанса (согласования).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Фильмы о Гарри Поттере</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/harry_potter/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/harry_potter/</guid>
      <description> Гарри Поттер и философский камень (2001) Гарри Поттер и Тайная комната (2002) Гарри Поттер и узник Азкабана (2004) Гарри Поттер и Кубок Огня (2005) Гарри Поттер и Орден Феникса (2007) Гарри Поттер и Принц-полукровка (2009) Гарри Поттер и Дары Смерти: часть 1 (2010) Гарри Поттер и Дары Смерти: часть 2 (2011) </description>
    </item>
    <item>
      <title>Расшифровки аббревиатур DVDRip, CAMRip, TS, TC, DVDSrc и т.д.</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/abbreviations_rip/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/abbreviations_rip/</guid>
      <description>CAMRip (CAM) Иногда ошибочно помечают как Screen (SCR). Так называемая &amp;ldquo;экранка&amp;rdquo; или &amp;ldquo;тряпка&amp;rdquo;. Видео и звук записывают на камеру в зале кинотеатра. Изображение иногда может трястись, быть снятым под углом к экрану, в некоторых фильмах видны головы других кинозрителей и.т.д. Качество звука бывает разное, возможны помехи типа смеха публики. Обычно самое плохое и самое первое качество которое можна найти после оффициального релиза фильма.
Telesync (TS) В идеале записывается с экрана професcиональной (цифровой) камерой, установленной на штатив в пустом кинотеатре либо в кабине оператора.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Многочисленные отображения солнечного затмения на земле</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/solar_eclipse_on_earth/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2013 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/solar_eclipse_on_earth/</guid>
      <description>Многочисленные отображения солнечного затмения на земле в тени листвы деревьев, получившиеся ввиду эффекта камеры-обскуры, создаваемого светом, проходящим через маленькие зазоры между листьями. Фотография сделана во время солнечного затмения 3 октября 2005 года в Мадриде.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Красота математики</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/beauty_of_mathematics/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2007 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/beauty_of_mathematics/</guid>
      <description>1 х 8 + 1 = 9
12 х 8 + 2 = 98
123 х 8 + 3 = 987
1234 х 8 + 4 = 9876
12345 х 8 + 5 = 98765
123456 х 8 + 6 = 987654
1234567 х 8 + 7 = 9876543
12345678 х 8 + 8 = 98765432
123456789 х 8 + 9 = 987654321
&amp;#x1f517; источник, &amp;#x1f5c2;&amp;#xfe0f; архив</description>
    </item>
    <item>
      <title>О пользе курения (юмор)</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/benefits_of_smoking/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2007 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/benefits_of_smoking/</guid>
      <description>Курение - физиологически необходимый для организма человека процесс. Никотин убивает 36 видов микробов, из них восемь вредных. Под действием никотина первыми погибают старые и ослабленные клетки головного мозга. Смолы, осаждаемые при курении на внутренней поверхности легких, затрудняют доступ воздуха к альвеолам, чем принуждают организм к благотворному усилению кровотока в лёгких. Без курения аналогичный эффект можно получить лишь интенсивными занятиями спортом или сложными дыхательными упражнениями. Сам по себе процесс затягивания дыма, а также кашель курильщика является естественной и необходимой дыхательной гимнастикой.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
