<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Русский Язык on NoteSphere</title>
    <link>http://localhost:1313/NoteSphere/tags/%D1%80%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9-%D1%8F%D0%B7%D1%8B%D0%BA/</link>
    <description>Recent content in Русский Язык on NoteSphere</description>
    <generator>Hugo -- 0.140.2</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2013 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/NoteSphere/tags/%D1%80%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9-%D1%8F%D0%B7%D1%8B%D0%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Этот сложный русский язык...⁠⁠</title>
      <link>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/russian_language/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 00:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/NoteSphere/posts/russian_language/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Перед нами стол. На столе стакан и вилка. Что они делают? Стакан стоит, а вилка лежит. Если мы воткнем вилку в столешницу, вилка будет стоять. Т. е. стоят вертикальные предметы, а лежат горизонтальные? Добавляем на стол тарелку и сковороду. Они вроде как горизонтальные, но на столе стоят. Теперь положим тарелку в сковородку. Там она лежит, а ведь на столе стояла. Может быть, стоят предметы, готовые к использованию? Нет, вилка-то готова была, когда лежала. Теперь на стол залезает кошка. Она может стоять, сидеть и лежать. Если в плане стояния и лежания она как-то лезет в логику «вертикальный-горизонтальный», то сидение — это новое свойство. Сидит она на попе. Теперь на стол села птичка. Она на столе сидит, но сидит на ногах, а не на попе. Хотя вроде бы должна стоять. Но стоять она не может вовсе. Но если мы убьем бедную птичку и сделаем чучело, оно будет на столе стоять. Может показаться, что сидение — атрибут живого, но сапог на ноге тоже сидит, хотя он не живой и не имеет попы. Так что, поди ж пойми, что стоит, что лежит, а что сидит. А мы еще удивляемся, что иностранцы считают наш язык сложным и сравнивают с китайским.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
